如果有人想強姦你，點做好？

比錢佢？但佢想卜野。
點做好

試着享受

報驚

我都想有女性肯強姦我

想比女朋友強姦… 最好綁我手綁我腳，一路強姦一路鞭我刮我

但如果佢有臭味呢？

邊有時間

希望女朋友見到啦